Full Health Insurance for BNO LOTR

According to the Guidance of British Nationals (Overseas) in Hong Kong, , it states
//
You cannot:
use the NHS for free (except for limited free services) – you’ll need full health insurance throughout your stay with ‘Leave Outside the Rules’.
//
Does anyone know where can we find such insurance without the need of full medical records, and how much does it cost?

好似大約$4000港紙一年

呢個係一月申請 BNO Visa 時的付費 NHS 保障 , 如果想用 LOTR 提早去英國 , 就要諗期間的醫療保險 .

基本上要買私人醫療保險

你見到邊間 ?

係英國政府個NHS喎，citizen就免費，visa 就要比400磅一年

當地保險公司啲Expat Plan應該有
之前過去做三個月野，公司有張卡俾我睇醫生

呢個係出年一月申請 BNO Visa 時買的 NHS 保費 , 如果用 LOTR 提前過英國 , 就為此期間買全面醫療保險 .

如果LOTR呢幾個月買旅遊保頂住先得唔得？

應該唔得啦 , 因為期間可以工作 , 保險公司的風險已經唔同 .
除非唔申請 LOTR , 用普通 visitor 身分過定去等一月 .

全面health insurance買份醫療保啦

其實都係得三幾個月，我覺得visitor同LOTR分別不大。
當然一落地就要開工另計。

其實你唔番香港 份保險已經可以唔保你
你買野唔係為過關
你真係有需要要用就知死